[你問我答]我係高登ac 係宋萬山整腸丸

如題，有咩可以問
我會係星期一前盡答